有冇人覺得蔡英文成日慰問家屬

咁得閒

慰問下你好唔好